hello晚餐 第2次食

因為太想食雞翼喇 所以...

又雞翼丼

開始左intern生涯 日日都冇野做
時間過得好慢...

你有冇諗過人感受?
有得睇冇得食

如果d雞翼去埋骨 就仲正

自己煮定出街食?

街既話可唔可以比名

出街食既話，我估要70蚊?

食左一半已經飽

香港可能要70 台灣只係50

咁撚多

waa 邊度

好撚正

不過而家唔係好敢係街食雞亦， 怕係巴西殭屍肉

台灣

我冇食飯

肥仔波